天氣乾燥 求好用lotion推介

近排天氣好乾，啲皮膚成日綁綁緊好唔舒服
有無好用唔太貴嘅搽身lotion推介
暫時用過physiogel 都ok嘅
vaseline一大支好平嘅 好似搽完都好乾
外國牌子bath and body works 好香好鍾意
仲有咩Crabtree and Evelyn垃圾嚟
依家搽lotion成日覺得搽完都好似好乾想不停搽
睇都睇到開始有少少乾紋 究竟有無好推介

Avede, Aseop, L’Occitane, Sol de Janerio

好似全部都細細支
想搵啲大支 狂搽手腳身都唔肉赤

Cera ve

Embryolisse
Nivea
bioderma

好大枝喎

不如買枝沐浴油啦, 沖完唔乾都幫到手

或者試佢, 平又夠潤

仲好香

你用vaseline邊隻？ 我要用白色果隻款先夠潤

好潤又平，成枝可以用好耐

aveeno無得輸

呢個我搽完會起「老泥」 吸收唔到 積哂係表面
暫時得creva ok

好正 本身敏感皮膚用都冇問題 又平又補濕

依支超好用，千色店$88 500g
一支淨係搽冬天都可以搽2年

補充少少
手臂一到冬天乾就起癬，搽番2日即刻好番曬
又平又大支，5星推薦

沐浴油係沖涼用定沖完用？

白色邊款？我之前用綠色蘆薈
係咪揀錯左
我覺得vaseline幾好 大枝又平
日日全身搽都唔怕好快用曬

膏狀嘅硬係覺得老母級五十幾歲先用到
因為膏狀多數會勁潤

可以試試 好像不錯
準備蒐羅不同lotion搽

嘩 好誇張
會唔會用到過期都未用完

我見一枝236ml用到幾耐？
如果幾個星期用曬嘅 百幾蚊都幾貴
我平時啲lotion消得勁快

4年唔會用唔曬掛

留名等你試用報告

想知茶樹油lotion啲味係點
會唔會好似搽暗瘡嗰啲茶樹油味
我覺得嗰啲好大陣味好刺激下

唔大味呀，cream咁味，千色有時會有支開左你試，可能落去trytry
暗瘡茶樹油陣味我都嫌太勁

綠色清爽型 岩夏天用
但我呢啲乾人就算夏天都要用白色 用唔到綠色

搽薄啲

點解會咁？

仲有隻粉紅色好似係美白
個隻好唔好用？

Agree!!!! 超好用!!試過nivea同vaseline幾隻都唔得....係佢最好!!而家好難買咁 次次見到都買幾支做儲貨

施巴

我都用施巴

施巴麻麻地 以前用過
覺得唔鍾意啲texture同陣味

E cream

唔夠潤

Dove

澳洲牌子QV

輕身、清爽
吸收快，即刻補到濕

出名就L’Occitane

小眾就Cocoroo，搽全身都得

有冇推薦？

真！用緊

Nivea 沖涼版

最近發現NIVEA超好用
敏感皮膚用都得
$28大大枝

Ahava 所有cream都超好用，濕疹肌膚都冇問題

入黎就係想講佢
唔識貨嘅人會覺得好油

用左之後皮膚痕好左好多

aqueous cream(好平), sabon(算貴 但好香)

Aesop , cerave

求handcream推介
最好好似crabtree個隻size